有冇人好期待cctoy今晚死老豆咁款？

終於要面對現實

咁快出黎柒

侵贏硬...

我睇到笑緊

輸就話種票 媒體打壓

Trump大勝

樓豬是咪開錯post

留名待笑

留個名先

侵贏到歡迎bin我屍
再另加倒立奶麻友西又點話

.

咁快戴定頭盔？

連登CC TOY一路都撐拜登wo

你估假膠就真係5毛咩 睇cctoy上腦？

Attention seeker仲衰過5毛

你講finn lau？我懷疑你係分化撚

接受現實啦 老友

Cctoy似利狗咩

我學利狗平常心撐侵侵

點知俾人話放負